[不安]有冇海濱花園L？

有冇巴絲泊過車喺海濱地庫個停車場
貪得意 泊落去B2 見到全場冇車已經覺得怪 不過冇理
泊完之後走人
個場又好似冇路出去咁
得條車路走
最恐怖係之後返去攞車
架車撻咗幾個字先著
有冇巴絲知呢度有發生過咩事
總係覺得好似有嘢喺暗角望緊自己咁
以後唔去

利申：新車